[A/I] Fate/Grand Order🇯🇵 [465] 2018夏日活動

-Fate/Grand Order-
Fate 的氪金就像是人生的縮影，
男人哪怕是欠錢也想要自己心愛的女人獲得幸福，
女人本來就是需要錢來呵護的，
為女性花錢就是男性的本能啊！

-撚狗營運官網-

-官方twitter-

-遊戲WIKI-
日文

中文(台)

-靈基素材、絆效率表-

-素材計算機-

-戒賭熱線-
TEL: 183 4633

-連登FGO區黑名單-
1.長期良美(歐盟會長、法老王)

0課20五*以上
慎入慎盲

2.字智波帶土
(開台1符中限定)

3.西田望見
梅林pickup，多次曬出梅林，
但聲明自己只係想抽積子，
直接貼圖傷害一眾梅林難民弱小心靈。

4.平凡痴線佬
個個都準備8號 ALL IN CSOR
我好期待睇大家抽
祝人人8號中CSOR
利申 我果隻CSOR 陪左我成年了

5.某教主(已故)
2符中金閃 776石寶3希望的影像:

6.[black]衛宮士郎[/black]

7.神父

英靈靚相介紹:

新手須知
連登apps台既fgo post係主要討論日ser
台服問題可免則免
以下內容只適用於日ser
呢隻game三十石=十抽
課金就650hkd左右=167石
假如你想長玩 最符合效率就係
你可以先係淘寶買個首抽ac(顧名思義係全新ac但係有石)
大概四十蚊到 入面有幾十符+900幾石
你冇睇錯只係四十蚊港紙左右
刷到有3-4個五星 就可以選擇開局

-催post專用環保post-

加插環節

有效率好多

屌 咁踴躍開post既

留名

結果係85:83 神父有2個正評

下年7章開播你地唔好屌佢無做之前D劇情話睇唔明啊

lm

西哥布姐女武神Pool 都係抽左5Pack +300送既石姐 有節制捐款

泳貞世界第一

我諗我應該唔會見到羽蛇神一下扔死提媽嘅情況出現

一隻都冇?

無風

寶石4左

頭3Pack已經寶四左
之後係連五星禮裝都無

人地中晒仲成日講
你估你咩

尊重……

乜風都無

呢位清就心水清
無接觸過原著就屌套野點點點點
我對呢到既FGO玩家好失望

洗唔洗咁串

睇人護航精彩過睇套野

當然啦
依家羅馬得返我一個我都要死守落去

仲有我忠實尼6fans

仲有一個去左邊

岩岩先話醉愛龍娘

日刷夜刷FGO死左了

對上個po正負評夾埋成168,有冇咁多人mon po定分身啊

除左有時打打下變暗 係無狐果下嬲

單csor+bo5狂蘭係唔開降防debuff情況射唔射到兩下

你抽多隻咪唔洗問

你試試佢
隨時甩皮甩骨

抽

咪比左支酒同黑影你

unicorn擂炮咪又比人屌到開花
屌果班有幾多個睇過小說版,事實係做出黎個觀感唔好睇
但係又唔見當年阿寶馬沙兩人之力推走成舊石猜人屌唔合理

btw繼續打喇,冇風中都想食下花生

如果你唔用黎打第三層一定得

好過紅A變左尊石像

sorry 唔好屌咁大力ok

我要正式出場而唔係呢類彩蛋形式

上面個班叫人抽嘅全部都係月豬

抽返隻啦

2018年8月9日(木) 13:00～18:00(予定)
※時間は前後することがございます。
屌你放幾張寶具卡出黎睇下好過

仲有角球呀!

都是extra眾不用分那麼細

呢個Post好撚多cd rom架

想睇禮裝圖
大蝦娘依家仲j緊

4MK又係到搧風點火

佢哋覺得
阿寶用條命換係奇蹟
Unicorn擋完無傷有問題

不過我覺得沒咩所謂 蘿蔔片好睇就夠

其實2lai叫連仔做咗手腳

如果蘭仔3技np率有2T就射到3下

▼ゲームの改修
1.一部サーヴァントのボイスリストの表記の更新
※対象のサーヴァントは以下となります。
・エリザベート･バートリー〔ハロウィン〕
・スカサハ(アサシン)
・謎のヒロインＸ〔オルタ〕
2.マテリアルの霊衣一覧において、開放権を所持していない霊衣の表示を改修
3.霊基変還(売却)画面において、確認画面で表示される素材アイコンの順番を、選択画面で選択した順番で表示するように改修
4.各種UIおよびグラフィックの調整

BB穩了

冇我貢獻流量 呢個論壇就係一個死壇

你唔係話唔抽呢啲女人既咩

認錯人你地

why

▼ゲームの改修
1.一部サーヴァントのボイスリストの表記の更新
※対象のサーヴァントは以下となります。
・エリザベート･バートリー〔ハロウィン〕
・スカサハ(アサシン)
・謎のヒロインＸ〔オルタ〕

小說用埋後備朋先頂到
阿寶用舊T骨都搞掂
不過好似你咁講,出黎個效果就係馬反神作,UC神棍

.一部サーヴァントのボイスリストの表記の更新
※対象のサーヴァントは以下となります。
・エリザベート･バートリー〔ハロウィン〕
・スカサハ(アサシン)
・謎のヒロインＸ〔オルタ〕

即係點

人氣idol有新語音

駕駛員問題
始終對得多阿寶有感情

所以阿寶＞KFC？

即係IPHONE X用家繼續食屎

佢話以下沙煩將會刪除

殺師匠

因為草泥馬仲要加多味南斗水鳥拳

都無幾可用到佢

其實UC睇小說我都覺得太誇,出哂後備零件就大哂牙

之後仲要冇事返去屌女

不過OVA仲誇，識自己修補

又要等多24個鐘

5星蝦娘要現身？

好想快啲攞隻黑貞上手撚兩野

UC我鍾意小說版多D
由此到終都係打新安洲
真男人唔屈精神感應兵器

上定子彈一槍一隻海豹

你以為開ser會順順利利咩

好耐無試過唔順利

十二妹打新安洲又唔畫

部新自護咁垃圾
大而無當
戰鬥差到咁
沙剎比雖然都柒
但都叫同阿寶打得型好多

龍娘 ？
即係可能冰裝又有佢 ？

因為好耐冇開新活動
新活動9成9 delay

吓連pool圖都無啊

但零零舍舍術蝦先有新語音其他無份
龍娘你都係番主場先玩啦

的確近排準時左, 睇黎有做野upgrade左server

好睇就夠 追究咁多有鬼做咩
我鐘意利迪 夠毒撚思考

全部唔比抽卡

表記更新喎
邊有講新語音

阿寶馬沙有成十幾年孽緣carry住
響舊太空垃圾上面大家打哂浮遊炮再變拳頭交係好有最後一戰的feel
兩條友最後用骨發動奇跡同時又係一個時代的收尾
層次上根本高巴垃圾+中二病打肥沙幾皮野

用csor真係好撚爽

仲唔抽

你有冇中

冇

想睇不孝子

唔好放棄

Coming soon

聽日工即訓

606,503,822
1個位 比啲激進反龍娘人士del咗

真係唔新個page
幾耐未試過維護緊先update個公告page

有生之年想睇到Fgo執粒

有生之年聯邦先鋒戰出OVA就爽
睇鑽石陣容俾對面教導團SM
仲有UC史上第一個係駕駛倉放水既pilot

諗住單pick個時抽?

唉 唔係人

向全list寶5邁進

Alice好女仔黎

又贏左幾多

終點等緊你👌

明明可愛好女仔

無可能

同話想睇到呢個世界冇耶撚冇分別

fate同人本依然高居榜首

人類滅亡先定Fgo執先

冇啊 我希望係2020年之前達到目標

Added 椎名ましろ

含家剷

睇情況

吓 我都全寶5啦

4星寶5唔係寶5呀

基準8隻都跟唔到

應該同時滅亡

終點前一步等你

有冇清仲未見到起點

係起點後面睇緊人跑

神父咁快又唔要02...

起點喺邊

係隔離台俾husky binc笑4

唔知
完全見唔到

月球人無$先
fgo就會執

開箱

👌

啦啦隊

之前有冇買到extra link副麻將 ？

未搵副個運動場

過幾日就抽梅芙

淨係知個賽場叫fgo

差殺職騎職....殺職就must山翁
騎職仲可以有d保留

當然有,尼祿出既ITEM我差唔多儲左9成

窮撚我用4星算

你地好彩,無重複,齊左SET
聽人講一盒唔一定有一SET

儲埋coser

推post好鬼快

今日起仲有兩年時間比我籌備

ching sick ball

過多兩次大海
2年都變2日

相信聽日推post速度會變光速
再加上一眾海豹助陣,個post一定熱鬧非常

幾時自己cos埋

上水抖氣者眾

真愛

我一拳一個

聽日一定會盲

我可以Cos凱撒陪你

千手觀音都搞唔掂

淨係你講抽唔中都推左大半個post

根據上個post嘅正負皮人數
將會有百幾隻海豹上水

尊重

幫手推post姐

鬥貼BOX一定贏

笑能夠未

我驚盲

鬥快盲我一定贏

台煮個box點止夠打100個

台煮講緊佢box過100 bo5

白貞係咪預定左係pool1

咩風都無都推咁快

自得其樂

應該係
最早放風個個通常都係pool1

淨係ff泳裝白貞會同齊格有乜語音都半個post

夏的愛情物語
海岸線的樹蔭
情迷愛琴海
海邊的耳語

對白都幫你諗埋

主角不是你

白貞：齊格君
我買咗件好性感嘅泳衣

Master 我可唔可以請廿日假，我想陪齊格

嗱 海豹們
貼圖還貼圖 傷到人眼先好貼

晒卡要求:box有50隻5星 20隻bo5

Master今年夏天你自己玩啦我去搵齊格

條線低左d wor
起碼都40 bo5啦

齊格八連雙貞

駛鬼咁高咩
神父標準 此post已經大半數人唔合格

又係睇唔到合格線

個d咩一符中可以懢返 10抽3隻啦

聽日表演一抽bo5

唔夠141LV 都係狗

汪汪汪

個要求愈吹愈大，5星總數先得果66隻

汪

4星bo5唔係 bo5 呀

5星個寶具都整得咁撚奇求
睇返騎黑呆個寶具真係好撚正

老屎忽可以豁免

3萬蚊

呢到只有月豬同狗
大家都是畜生不用分得那麼細

話唔定今年黑貞寶具仲靚過白貞

聽講愈hea愈勁
例子:劍蘭

master ： 好咁我可以淨係同黑貞玩

海洋公園

發光電鋸

白貞呢個唔係Hea咁簡單 直頭九唔搭八 柒, on9

希望聽日出岩fuck王
咁就可以抽抽佢

今日出糧課金先

Qp flapper

又黎種族階級批鬥.....

唔怪得知紅a咁廢

仔魚好撚假

由你挑起

Stella!!!

一陣勁到仆街都係9衝抽寶5埋

都係你

紅A邊度廢

點睇得出係弓職

唔好玩啦....成班借我過橋
我抽黎都係自我滿足咋

功能性寶具就另計啦

紅A番去洗廁所啦

最滿意都係上年黑傻

全部人都估係騎

入定石先 廢事聽日又bam

tenga 02最正喎

正面回答我嘅問題

冇np技已經失敗

人狗線都係你日提夜提

咁又係

依度d人完全因為某d會員行為
而對特定從者反感
紅A 力架 蝦娘
下年應該會再加隻神父

飛左個呼拉圈

啲炮火射埋落本人到

咁睇嚟有一半5星可以賣

都畫多左套泳衣 點解唔做好啲寶具動畫

從者完全係風評被害

靈4咪變寶具囉

我為大家付出好多

潮流指標

我決定潛水一排

88

幾多秒左右

聽日夏活見

轉職做海豹?

明明龍娘好女仔
啲會員唔該自己反省下

一拳135
村田畫淨一頁

啲人唔知為乜 係都要攻擊龍娘寶

唔知佢今次會畫幾多

睇琦玉一拳收怪人王皮

因為姬川

拎健力士未

邊關我事 明明係大家對已故教主既惡意
係人都知我對龍娘全心全意

今次又幾多頁

教主起碼會100先

有杯仔icon已經唔話得

150

泳裝小莫 真係夏pool入面做得最好 立即變黑又得 白又得

泳裝nobu先係 個個完美既身段
簡直係4星既極致

仲要My room個語音

唔好搞nobu啦

全部都想un

想擰甩你個頭

講得好

Welcome back hero

成功潛左29分鐘

呢隻我真心欣賞

風都無滴

今日真係風都無滴 熱...好熱

係屋企做左一日廢青

悶撚到

睇撚錯左係奶樽

連預告有咩抽都唔整

推到第6章了

feel到白貞連平A motion 都會怪
例如遙控海豚咬人

開始覺得會好似CCC咁，一開活動換晒D BANNER

聽日先有風架啦 訓先啦

每次想抽白貞之前都上youtube睇下寶具演出冷靜下

覺得唔少人目標係抽4星
牛丸 02

如果聽日係無聯動語音ge上面我逐個捉出黎屌佢老母

9月中做返廢青

點啊你 又黑貞不了要白貞 一陣又冷靜下 窮咪出聲

02我tm寶五

奶囉

好想奶Tamamo狐耳同狐尾

想抽咪抽
洗鬼理咁多

好大機會四星黎 到時easy la

奶曬

係咪都抽架啦 係睇下寶幾炸嘛

真
要中就比錢
洗撚埋活良心比正皮

一陣一見到勁又9衝抽抽抽

唔撚理
抽爆條淫婦先

放心
諗多樣野:齊格語音

冇野可以阻止到我

正常好多

如果FE有送限定4星角...起碼都破萬

pool2新沙煩機會微乎其微了

最後三集真係屌打晒前面...
可惜開頭比索尼焗住要一月出維持每月都有fate

次次見到D人咩四星Easy就笑唔出

共勉之

櫻5星
梅芺，迷X 4星

喂屌差咁遠既

黑貞

即係一打完個泳裝又做咸魚啦

櫻?BB?

太負能量就真係會變hard

性格櫻，肉體BB

點忍

忍唔到

BB

今晚有得抽泳裝？

聽日

抽曬啦喎

fgo真係幾得意 個pool就出 d能力都唔會公佈下

能力關乜事

想抽牛若丸 唔知點解覺得呢隻仲正過黑白貞

Who are u

第一次覺得配布角正過課金角
真係全部無咩興趣

係 一石不抽

已經cap左圖

次次都係咁 四星正過五星 上次中左幾隻五星都中唔到D四星

自從課左fgo之後 少左好多陋習

出力架泳裝抽唔抽？

cap撚咩 一出活動肯定偷偷射曬落pool

相信官方一定唔會出

都係攞嚟binc姐

zerooooooo two

例如？

過氣

轉左老婆就靜D啦

無人可以bin我

抽到茨木ＢＢ就算，pool 1無興趣

咁平時確實打兩關種火就算

神父
btw 今次02..啊唔係..梅芙真係幾正

識d野

Pass

駁唔到

神父又換老婆

抽到上黎放閃
抽唔到就話冇抽
立於不敗之地

最關心有無秘石同鋼

發生咩事 新風？

希望有戒指

有咪又係廿粒
升得一招雖然好過無

黑貞三刀流 唔知會唔會多hit數 綠卡寶具呢

2個位 求3技10左既CCSOR
377,831,015

黑貞我女朋友

drop rate 好都可以刷

我係我爸爸

一出即抽BB

三刀流會唔會咬刀
好......好中二病

02係正既 我都準備課少少

我係你爸爸

我天草想知梅芺有咩屬性吸引到大家

後生過...

淫底

任人上

FGO所有角色都係 唔計

我抽黎比佢同阿狗一家團聚

原版呢

蜘蛛UMB

模組唔靚

未又係zero two

靈衣靚wo

pv做到咁後 見到佢人樣

又係時候睇巨人最新話

唔靈衣都靚 條廢柴唔想抽

一句講晒 唔夠新冇得撚狗

FGO post開始多人

四星易抽過五星

梅芙比左幾多錢咸川同呀葉

係咪唔係呀

開始多人了

泳莫

好撚正呀屌你老母

bo5了

聽日IFC開始多人

【FGO】スカサハ=スカディシステムのやり方&周回の運用例

G持bo5 02

愛2力

cba就好似當年雜色隊
唔洗對應屬性執 入門條件低 但轉到隻狗咁

唔洗對應屬性執

Up乜鳩

當做單人充50%既孔明
然後降對面防即係加攻
不過降防可以fail

咁點解我唔用孔

孔孔CBA
orCBACBA孔
=一隻野可以充150%
buff個隻野裝突爆寶石+自充50%=150%
150+150=放三次寶具

入門條件低

但我絕對唔會話入門條件低
那來他媽的鋼

仲要講到任派咁款

主線2.2+刷到隻狗咁先升到3技
入門條件低

先唔講升技
新手仲要靈解唔到卡係度

入門條件=寶石佬數量
毅力同金果呢啲野時間就得

連JTHK都可以即日30
我地就算hea刷都應該三日內升好啦下話
每日抽小小時間
利申：等車搭車既時候刷

紅奧射擊隊黎
巨投玩具

唔係要突爆寶石佬仲要bo5狂蘭咩

乜唔係唔會再用換人衫咩

最少都木劉啦

佢職業係fgo玩家
.gun

OUT啦
宜家紅奧留一隻做GIF就得,其他拎晒去做COIN換寵架咋

已經唔記得有廢劉呢樣野

睇關啦
刷箱就老練都用,3T最優先

轉左用楓好耐

叫你絆10就話難姐
刷果72粒鋼都叫曬春 細路仔牙？

玩左陣南丁 cba 梅

梳，暗娜同鋼鍊之後棄jor

老人家 9點鐘自動眼訓

最大問題都未解決
唔刷啦

J巴一出2.2就刷定料，點同

岩 就好似當年劉備咁 係都要㩒多幾下先安樂

抽唔到限唔想玩

武內社長

連JTHK
你唔好拎李生嚟比身家

真 牙姨無爆果都成功爭取夏活前101010
真係唔知你地做乜

刷鋼有幾難

兒登仔刷果幾粒鋼都叫曬春 真係

55

睇埋本忘卻偵探先
西尾啲鳩UP真係好正

泳貞係archer？

白貞係

wow

綠卡大流行

人地有正職的

同D劍豪開始FD

聽到把聲扯左

02>CBA

明明冇用橙膠換 少左一隻金狗究竟係邊到

劍芙蘭而家變到幾好打

打刀未打到第二部
典能樣靈解牙=.=

見到張圖會強迫症發作
好似見到85lv龍娘咁

前幾日登入有送HP/ATK 各一隻4星狗、餵錯人？

開完np技本身np率都破格
+埋csor真係癡線

餵錯人機會唔大

保管庫有沒睇清楚

賣左

活動換少左/復刻打少關

應該都係了...

17夏上半 打關拎金狗

呢個我打曬
打唔曬既應該係情人節果個

又話餵粒金狗sort atk

果個我講笑

升貝仔定齊格飛好？

齊格

你劍職無其他野?

問你少少野,個OLMET一收音就收埋MIC
你係點SET得GAME聲無MIC聲

比你賣左囉 仲問

冇架wor....我不嬲都開mic 收埋人聲
有時我唔出聲姐

到底有邊個直播唔收人聲

試下插耳筒

想丁台豬把聲

FAIL,乜聲都無

你用咩牌子an機

SONY

黑絲

咁無野 有個叫gamelive既app
不過好似得samsung先用到

童貞熱到

356,392,941
求好友

巴打點解你殺職同EXTRA職都唔放嘅?

mk既野你唔會明

咁當我冇問過

angay個youtube gaming可以直播youtube唷

想脫毒

七影帝會係大約一年內完

我記得YOUTUBE都會收人聲

問呢度個士郎

賣多次個AC

間野仲運作緊咩?
見佢d網停哂update

講話要脫毒既都唔會脫列

如果仲係讀緊書好易識女姐

我都想脫毒
利申grad 左

我無講過點解都脫唔到

間野咁重要仲犯D咁既錯?

SEND俾精英有鬼用 係就打日文俾GSC lor

冇啦

咁依家都幾明顯係批發內部員工既錯啦下話

咁就貝sir先
飛哥唔適合打龍以外嘅怪

研究左陣 愛瘋又贏😎

精英唔會理你啦 都咁多年

打龍 巧威威

都係既,同佢D人識左咁多年

我上次off左連驚聲都冇埋
開左又驚收到人聲

點止貨 成個模都拎埋你啦 唔係點解大陸咁多老翻會早過正版出

因為我仲等緊我嘅extra and assassin

壽屋最撚多
多到TB就咁開訂

咪又係速刷同花式用
新人無資源練貝sir好d
連d技都唔太食練度

咁你嘅extra and assassin係乜野

我都係毒撚 點教

等緊男人

ass 神父

Assassin and extra都係得女角

山翕?

Shy 神父我會抽到寶5

無佢

等住你
希望你個時冇棄到驚

唔係對大奶奶都分唔到你小莫定白貞

Extra真係無男人 唔計隻狗

貝SIR 2,3技都唔使急住升 谷爆1技就玩得

屌,下星期14盒餅卡,點交收好

充滿神聖的感覺 好易分

連撒里耶利都冇

JA 5 JA D

有無手足有位加我
535,619,451

総士聽晚得唔得閒拎2隻棋?
加埋運費240

你自己唔抽姐

隻BB靈1

bb都唔練
利申 借人地隻bb用

奶

佢似打唔齊料多d

KAKAO D畫又進化左

Extra無隻啱我心水 阿比阿榮呢啲幼齒我唔得

唔識欣賞

令

黑貞

有無人知source???

入左pack 跟機等單pick
希望中

Airbnb la ching

開台啦

之後要2400萬

聽日幾點得閒呀

幾時都得閒
放假

LM G CHI

1pack咋 好快完
呢個pool食左二三百石了
張文西突爆有突了

9月出,希望唔好DELAY

我都係
佢送啲石射曬落去
不過好彩都突到張聞西

唉 無人理我

google搵唔到圖咩

G持

俾弓職好好用
紅a

搵到

俾山翁用都fit

我呢d專業毒撚 google完 同娜歐埋都無
擺明j圖bot佢cut左個頭 問佢又唔應我

cut左上面比較難搵

係啊屌 佢cut左個頭

有名你叫j圖bot

GOOGLE下都懶

好耐冇中好野
never lucky

明明2分鐘唔洗連pixiv都起埋出黎

BB都唔升

幫你考古了

橙 慢左

真

我估佢等緊今年5*mc

重以為真係搵唔到搞到我用tag嚟搵

我都知呢到d巴打 好人

經歷左尼祿祭 聖誕 真偽 同 apo活動都仲唔夠種火 搞笑牙？

二三百突得爆5星禮裝
我360石得一張

唔知點解我google 搵唔到

睇清楚係邊個無練

車 你中左其他又冇講姐

同意

渣ga

搵圖仲用google已經渣

用Google都兩分鐘搵到啦

兩分鐘? 耐唔耐d

我愛黑貞

叻啦叻啦 頭先人地問又唔見你貼Link？

我行開左

2018年仲有人唔知神父唔會貼lin

你地講到咁勁 我俾張圖你地 幫我搵個畫師出黎得嗎

是咪J圖

點解要幫你

唔係

又真係有呢類search engine

用過幾隻都搵唔到 可能因為張圖係未完成版

出題睇下

我岩岩都有用 問題佢cut左個頭 再拼埋fgo松龍畫個隻角入同一幅圖 就搵唔到

出圖吧

尼痴你可能知 隔離有尼祿 我當初都唔知係邊個畫師twitter save 事後想睇下有無完成圖j已經搵唔番

原來拼圖王係波台已經係嘈交王

聽講你做左大蛇

學妹成日收收埋埋大把貨

佢賭波係有一手

岩岩見到我fd用iPhone X 玩fgo
笑撚死 2018年8月重有apps係full screen唔到

學妹

ipad刀系

Me大球會先熟

iPhone x 都咁落後

我極度懷疑成個IT team得安生一個人
屌佢老母賺咁多錢連少少都唔肯嘔出嚟

Me睇到2仔咁努力
Me唔反鳥
利申AN狗

每次生放都見到佢得返半條人命有啲於心不忍

請唔請都大把人課
點解我要請人

d錢用黎比畫師算啦搞咩it

重有全語音呢項真係要一直屌到佢執柒為止

真香

收到wind出糧畀畫師係用聖晶石
爽過印銀紙

出完糧又課返落隻驚度
fat fat

永續Fate

放工 終於夠錢抽水著

估唔到係日本都要番工

知你有錢啦

做邊行

窮學生只可以做牛工搬下野

係日本長住屈左機啦

咪同香港差唔多

差好撚遠啵

依家先睇傳勇傳

瞓醒又要課金
真香

神父唔睇小說？

睇埋漫畫先

992,069,330

想加d朋友

世紀巨坑 唔好浪費生命

有冇d組團 男主勁但係廢好睇既小說睇下

點解坑?
我自己睇過動畫 但我再昅wiki 同睇人討論 係咪後面越吹越大埋唔到尾? 同魔禁一樣

終於睇完第一部
之後走去search第二部。大傳勇傳有成17卷
我估坑既原因係連載都幾多年下
我已經急不及待想睇萊納點樣做第三個王

上網睇d人話未完 同埋女主會....

會同男主結婚下話 我睇最新果卷個章節名有初夜與結婚
唔會炒車死女主啊......

我覺得動畫幾好睇,佢又唔出第2季

屌你個閪真係死女主 不過有信心會復活既

屌⋯⋯唔知AppleCare有冇得換

大家平時活動拎唔拎得晒啲素材

拎得曬 keep住每日打

唔洗用蘋果？ byw 你哋咁多種火 40體打一次真係好傷 見你地話之前啲活動有送好多火下喎

自己預到個速率大概幾多場先換得曬d料架嘛
有咩事咪啪蘋果
種火呢d通常等刷箱活動 多到你就算喂埋三星都唔夠位擺要拎去賣
急就去刷種火場 唔急就等刷箱

12個鐘後就可以做海豹

高登個陣的確成日屌鳩個幾個柒頭朗迷

朗迷 車迷 最討厭了

呢位ching好有做疤狗嘅潛質

想要一滴風

單純覺得呢兩種人好多細路仔+無理取鬧到極點

是咪十二點更新

係好睇，但後面好崩&趕劇情，印象中又爆死，小說未完，都幾難有第二季

好多活動自然回體都夠換七七八八(包種火狗肉膠)，加埋活動送嘅果，實拎得哂
活動換嗰100金種火都好抵，打3,4場活動40體關就換到

發夢以為隻寶5 jack係正身

話說無左減半 石關秘石明顯易出左 屌你老味

打qp 都係 半減時成日9個銀箱

第三wave 唔係固定3金咩

種火就係

我都係
打肥就成日兩銀肥

終於唔洗換人衝浪

動畫創下0.2收視率傳說

跟住你會發現睇咗20幾本 條撚樣去左作織天使 幾年不更

唔睇好過睇

夏活留名

而家先8:55
屌

巴打係咪二三技都升爆

早晨

仲有8鐘

維修應該有風掛
好似女帝咁

莫13技海倫娜13技都10
賀恩海姆111

仲未5點

今日幾點執

例牌12點

扑暈自己啦

去重睇革命機
睇完岩岩好8粒鐘

好想屌

隻莫寶幾？

好正
係saber bb第二把交椅

仲要等

2
Btw藍卡加乘 x np率過2.14已經夠沖

想un

你位位都話想un

博愛你識條春

唔好追擊我 我fgo忠實支持者

28粒7彩鋼要刷幾耐

入隻龍馬 再是但入隻識加np率都夠

好講運喎CFU

我全都要

50場up

50場咁少咁好?

屌那星god of war 出new game plus

其實呢位係??? 我認唔出

巨乳小莫

有少有pool資料都冇就維

咁痴線

係office半光明正大咁打緊鋼

求有術師匠巴絲打加好友
ID: 652,996,423

泳貞黎

係Office已經唔想再刷野 舉下鐵聽下歌算

有房的人真好

你信

膠層真好

就係完全唔知先上黎問, 老點我都無計

西川貴教個頭好鬼大個

5點有得抽

會盡快....

好無聊

快啲到5點啦
依家個感覺好似成個月冇打過J咁痕癢難當好辛苦呀！

一陣POOL2先出武內繪

一拳打暈自己

Pool 1女
Pool 2 仔
完

3POOL呀

隻謎X就係外星人

5點未呀

接受唔到

cba升1技定3技10先?

3

入撚左精神時間房

一條體4粒多定少

想做海豹

多
試過兩條體一粒

10:50

唉屌一陣早D出去食飯之後返黎趁飯氣攻心訓陣

番工冇得扑暈自己

今日無維??

都係12點架啦

最怕訓醒都未有得玩

瞓晏啲

爆ser延長維穩

試過1場4鋼
之後6條體0鋼

11:05

唔爆就唔fgo啦

今日真係特別慢 而家先11點 屌

痴撚線仲未出活動情報

中！

一符中左

???

一符中風

可能維護緊先出

我想知有咩禮裝

維護完直接突襲出曬d野架啦

清完體了

狂黑貞係狂蘭上位/互換多好

之前正ac無黑貞 都開左新宿1999prprprprprpr 依家中埋真係可以prprprprprpr了

On9仔

套衫明明無乜露肉但真係好鹽濕 一條拉鍊可以拉開成件衫

泳Csor 都夠淫啦

好想要

想un？

un爆

想下好啦

un ar

屌你老母6個木箱

安茲大人都un

風!

正常啦

中風！

但冇尻點un

許願

用骨
仲硬啲

穿

到最後都係17粒 想禁cba 埋cba3技上十即

骨仔部機收左我錢了
麻煩睇一睇tg

風到自己睇

10號波

※期間限定イベント「サーヴァント･サマー･フェスティバル！」は、2016年夏、2017年夏のイベントと異なり、前後半に分けた二部構成のイベントではなく、一部構成の大ボリュームでお届けします！

刻印されたカードによる攻撃時に、
自身に被ダメージを300カットする状態(1回･1ターン)を付与

刻印されたカードのスター集中度を100%アップ

刻印されたカードのスター発生率を30%アップ

真係邪龍炎殺黑龍波

中2王改模

三張code都係活動打

大勢所趨 好似抽下面男人抵啲

得一部活動,好驚

笑4人 有新唔抽

BB CONFIRM
D料有BB$

福佬唔計?

點睇都有3

到底係紅係藍定綠 單體定全體

pool 3 bb 穩了

2 3 想un

活動金銀銅料

※期間限定イベント「サーヴァント･サマー･フェスティバル！」は、
2016年夏、2017年夏のイベントと異なり、前後半に分けた二部構成のイベントではなく、
一部構成の大ボリュームでお届けします！

不過一部構成唔等於無POOL3

屌

無錯

，我已經接受咗神父嘅洗禮詠唱

單體黎

「★5(SSR)巌窟王 エドモン･ダンテス」のバトルモーションおよび宝具演出をリニューアルいたします!

中二王改模

橙

我解咗了

見到武藏張禮

沒有比較就沒有傷害

好正

Ccsor 白貞 BB
Mochin啦

未又係抽

紅襪真係柒

仲有黑貞右胸下垂

阿榮果張比返自己用
★★★★★SSR
ペインティング･サマー
ATK 250(最大:1000) HP 400(最大:1600)
スキル
自身のArtsカード性能を8%アップ＆NP獲得量を8%アップ＆NPを30%チャージした状態でバトルを開始する＋同人探求力のドロップ獲得量を30%増やす【『サーヴァント･サマー･フェスティバル！』イベント期間限定】

牛肉連擊...

唔講無留意

睇HIT數同NP做唔做到連發

啲禮裝好正

新人?

真係邪王炎殺黑龍波

無興趣

示巴

個寶貝睇點都connect唔到去Archer

咪黑肉組

3黑人 對比下好似白左

白貞得4HIT,牛肉6HIT

張牙比係抽?
我tm抽爆

出寶具會變胸下垂 好奇怪

pool3 BB 女王 迷x

6hit

終於可以抽示巴

連禮裝 呀比個fd都係到

茨木

第一句

紅色腳趾甲

有BB可能會蘑菇寫返D自抽同人時期既野

中二王又贏

抽唔中白貞都唔緊要, 有免費黑貞陪我

綠卡又贏 再多隻牛丸仲減綠抗

有BB就夠

仆街單體

睇唔明個活動點玩
又日夜
又空想力又Bb卷

目標係突爆張5星禮 呀比

沒有特攻既弓兵
同呀周那有咩分別

※真名が明かされていないサーヴァントについては、メインレコードのクエストの進行によってサーヴァントの名称が変化いたします。

舍得上水啦咩

維護了

牛若丸個寶具,個動作完全冇變過

有阿比的地方就有我

改埋正常黑貞啲攻擊做黑火得唔得

POOL 3係迷X

hit數夠多應該仲勁過酒吞同女帝

可以用2隻老太婆上天

5星code 又多一張裝比山翁

舊劍張禮裝好好j

成班強度廚

呆毛不嬲後半

阿榮

咪係
利申：一見到牛若丸張圖已經想抽爆

呀比同呀榮都著哂泳裝 再加埋迷x
真係好多外星人的氣息

強度廚表示
想抽牛肉肉但又想留石比bb

嚴fuck王寶一夠唔夠用

pool3應該會轉禮
姐係我要突爆牙比禮就一定要抽白貞個池？

中二病到

你自己都講左

好撚勁阿屌你老味

希望全

屈我地抽白貞
真心仆街

冇事嘅 通常突爆幾張5星禮都未抽到up果隻5星

直播賣白貞

Demo 片得1個敵人基本上係100%單體。 全體佢會多過1個敵人

真 唔想要
不過為左張禮

有黑貞都好

啡肉gd

今晚開台

希望趕得切2.3前升爆

抽到寶5為止？

仆街終於有綠卡連發光炮

全體咪有茶茶

真係黑龍波
俾牙介講中左

應該寶2算

G持你

真係唔想中白貞 求比四星茨木牛肉

目標牛肉丸寶2
抽多一隻中二王
一張舊劍禮
就完結pool1

白貞一車車出現

寶5 啦 恥撚

C閃變左用ipad

岩fuck王?

Cm煙花個幕飛緊天個隻係邊個

大佬小心個肝

今晚開台抽禮

pool3嘅角

希望變返以前句經驗要求

立完flag好大機會重演泳莫悲劇

實係普通活動衫條exp

pool1 2 3都要抽呀

明明打全體

!

咁咪3 個pool 都bo5
唔係邊似你

！

張張禮都好正,尤其阿比同北齋果兩張

希望你中好多白貞

開台抽有燈神保佑 怕咩

笑甚麼

包bo5

除左黑貞同melt，我d bo 5都係意外黎

唔入台咁點算

以前條經一陣就升爆

今晚睇住日劇套基度山伯爵華麗的復仇抽中二王先

閱

希望黑貞繼續夏日活動角傳統係綠寶

即刻隊落csor度

等睇白貞靈基
之後一班真香

真係成套橙毛/鋼/結冰拎去比人換

綠寶單體殺

係公司屙屎抽好定返屋企先抽好呢

啲人話支酒有吉克脊髓液

有馬尾眼鏡競泳一定抽

屌 覺得佢有燒就係紅寶 咪呀

唔使睇靈基都真香架啦

一定係到

sorry覆錯post

btw希望有白槍泳裝

毫無波動

成條火龍射出去仲點綠

屌 騎金個寶具炸到七彩咪又係綠

BTW無左我地神父既最愛02

無人可以質疑我毫無波動既心

後半

POOL3 BB 02 迷X

買佢老尾

後半呢

淨係對齊格老婆無興趣

唔抽

收到風 後部出齊格

中二王FGO真男主
綠sup,寶具強化,靈衣再改模

無02同迷x 要觀望到最後個日先考慮pool 1

邊撚個齊格老婆

唉 點解黑貞唔使抽

咁未好囉

pool都冇

天草

貞德lo 小學都有教啦